我好唔開心好後悔

長文我真係好想呻下發洩下
自問呢一個月以嚟真係好積極咁去發夢，由當初我男朋友反對我，到比我說服到同朋友69三人行。612去到5個齊齊發夢，去到616甚至7個一齊進入夢鄉。身邊朋友除左係玩樂對象，更應該互相指點。
但今日我真係睇唔過眼，作為一個香港人，公民意識乜都冇，睇住身邊啲朋友由6月9日開始起除左打卡自己去邊到食玩訓，影尻自己個Friend無無聊聊咁我都算。
612開始多左身邊嘅人關注，因為新聞，各社交媒體都有報導。但如果你見到咁多學生，為香港嘅示威者被襲擊;一個有同理心嘅人係應該要出聲。不但止係社交媒體上面，更應該要企出嚟。
616 打破紀錄 200萬+1 因為有義士嘅犧牲，令到更加多人出聲，示威者點樣有秩序，公德心大家有目共睹。莫講要朋友之間比大家睇;Facebook一碌都睇到啦下話？
-警察點樣暴打市民
-特首點樣漠視民意
-高官點樣互相推卸責任
導致依家有三個人自殺呀
點解呀？因為佢地睇唔到香港有將來，睇唔到會有更多人醒覺。最重要係咩？佢地真係好絕望
我睇住我身邊一個個朋友今日71玩嘅玩，食嘅食。去旅行打卡打到個Story變虛線咁點解？點解？點解你地可以冇反應？點解你地可以冇感覺？
一個月啦！我地打War-game打左一個月！你地呢？
我唔可以接受，正當我開左個post屌醒佢地嘅事候，我比我一個最好嘅朋友屌返我轉頭
（好朋友資料：冇上過街，淨識得開po話心痛，同搵藉口話唔係個個都可以出去。）
太長 有人想睇先打埋後面

打埋啦

想睇

我ig 都有幾個呢啲人，block左佢算la，廢事眼冤

佢表示我講嘢過分偏激而且這講左呢番說話出嚟

仲有其他，想睇先再up。